**2007年國際足協女子世界盃外圍賽**将决出 15
支出线队与东道主[中國一起参加](../Page/中國國家女子足球隊.md "wikilink")[2007年國際足協女子世界盃](../Page/2007年國際足協女子世界盃.md "wikilink")，名额分配为：欧洲
5 席，亚洲 3.5（含东道主），中北美与加勒比海地区 2.5 席，南美洲 2 席，非洲 2 席及大洋洲 1 席。

## 非洲

[2006非洲女子足球锦标赛同时作为女子世界杯预选赛](../Page/2006非洲女子足球锦标赛.md "wikilink")。此届比赛原定于[加蓬举行](../Page/加蓬.md "wikilink")，后来由于“组织上的问题”而退出\[1\]，最終賽事移師
[尼日利亞舉行](../Page/尼日利亞.md "wikilink")。共有32支球队参与此次比赛以争夺2个出线名额，但有6支队在预选赛期间退出。

2006年11月7日，主辦國及分別於準決賽擊敗對手取得出線席位。

## 亚洲

[2006年亚洲女子足球锦标赛同样也作为女子世界杯预选赛](../Page/2006年亚洲女子足球锦标赛.md "wikilink")，原本计划由[日本举办](../Page/日本.md "wikilink")，但后来由于[澳大利亚加入](../Page/澳大利亚.md "wikilink")[亚足联而改在](../Page/亚足联.md "wikilink")[澳大利亚举行](../Page/澳大利亚举行.md "wikilink")，\[2\]。由於女子世界杯主辦國中國在賽事擊敗澳洲獲得冠軍，基於中國已經直接取得決賽週席位，最終由亞軍澳洲以及季軍北韓取得出線資格，而殿軍日本則會與[2006年美洲女子金盃季軍爭取一席決賽週席位](../Page/2006年美洲女子金盃.md "wikilink")。

## 歐洲

## 中北美洲及加勒比海

## 大洋洲

## 南美洲

## 附加賽

## 參考

<references/>

[Category:2006年足球](../Category/2006年足球.md "wikilink")
[Category:2007年足球](../Category/2007年足球.md "wikilink")
[Category:國際足總女子世界盃外圍賽](../Category/國際足總女子世界盃外圍賽.md "wikilink")

1.  [加放棄主辦非洲女子足球锦标赛](http://news.bbc.co.uk/sport2/hi/football/africa/4915736.stm)
2.  [澳大利亚主辦2006年亚洲女子足球锦标赛](http://www.footballaustralia.com.au/default.aspx?s=insideffa_newsfeatures_newsitem&id=9860)